唔理有幾難都好 12前我要條街冇撚曬人 街坊都唔撚要見到

聽日後日再玩呀 夜晚啲狗係癲架

612 中信大廈
721 元朗恐襲
831 太子死人
917 黨鐵出軌
101 國殤紀念
104 緊急惡法
新屋嶺謀殺強姦營

#屋企要人

推

tui

屋企要人呀

街坊可以！

返屋企呀
屋企要人

明早再戰
一個都不能少
請求勇武
香港戰線唔可以再失去你地

唔係散水撚
班狗等緊12點 自己睇 立場 已cut片

陳雲：《緊急法》啟動之後，該怎麼反應？我認為這是難得的冷卻機會，令社運鬥爭調整目標。我本來想在沙龍講座講的，但為了公眾利益，我提早在這裡寫吧。
一、君子不吃眼前虧，不要去大型示威：泛民剛好配合政府，即刻宣布了明日在港島區舉辦反蒙面大遊行。這是捕捉港獨派及其他勇武者的陷阱，除去選舉的競爭者，借刀殺人。雖然是法不責眾，衙差不會全部拘捕示威者，但衙差會根據《禁蒙面法》來拘捕他們的目標群體。你蒙面沒事，不代表其他勇武者及少年、少女沒事，不要害人。更何況，政府是不會因為和平示威而改變行為的。和平示威要重新制定口號和策略，才會有效。
二、早期我已經呼籲各位將勇武行動暫停在少女被射盲眼的一日。但大家沒聽，現在十月一日，少年被衙差開槍射中胸口，我們要將勇武行動停在這一刻，避免無謂犧牲，雖然我知道很多革命行動都是用潛意識裡面的死亡驅動（death drive；thanatos）來做動力，但我們是求生，不是求死。
三、期間，調整示威的口號和行動策略。口號是對準共產黨，行動是對準共產黨在香港。一樣是流水鬥爭術，但和平進行。口號和策略用對了，具體的行動，我信任各位義民的智慧。
我會觀察香港的司法覆核的情況和國際反應，隨時給各位做匯報和判斷。

唔可以！啲狗係真癲

link plz

屋企要人

星火另一電話
64 616 642
六四 碌1碌 碌死 易

香港人，反抗

麻煩大家走啦！
長期戰呀！

有相

Push

夜了 收皮了

走

推呀

唔好急呀手足
睇埋司法覆核
仲要煲大港共極權
長期戰線呀
屋企要人呀

push

住樓上既 麻煩大叫提人走

回程小心比便衣狗咬 搭LIFT要用彈出彈入大法

【戰術整合POST】D狗開始散水後跟蹤人啦 反跟蹤學定救命！

推!

pish

而家唔撚係圍政總唔撚係示威, 係抗爭係革命係戰鬥啊
唔洗有咩畫面比外國睇嫁喇, 民意點都唔會逆轉嫁喇
走喇走喇~

好古怪，班警一黎無人，二黎居然關心記者，三黎仲開咪咁平和講野
係咪做騷比國際睇？定係比今日啲解放軍睇？
最近稍微暴力咗少少，唔通我地市民番番稍微和平既示威？

另外，好多人傳緊12點。

走啊啊啊

等司法覆核結果勿送頭

咪俾佢呃OT

馬上返屋企！張床要人！

屋企要人呀！！！

好走啦咁多位

收左皮 更加要走

快啲走啦

張床要人呀

媽好驚呀

曬氣啦 你宜家點扮都冇用

沙田仲有好多戀戰撚 快啲搵人叫佢地走啦

屋企要人！

灰姑娘夠鐘返屋企

仲有10分鐘 走啊

返屋企啦

BE WATER

P牌推唔到

係警署外面開傘陣

P牌推

走啦走啦翻屋企啦

拉

屋企要人喇

返屋企啦！

走啦

拉佢地走呀

開傘係防陣 無攻擊力.. 要配遠攻或魔法先有用 同埋夜晚就返屋企比較始終無乜掩護 當然走之前如果狗屋著火 警犬宿舍著火都幾恐怖

走啦 你張床同埋聽日遊行都要人！